張文光：教大竟出現這樣失掉人性的大字報 ! !

幾時返中國建設民主中國？

對付邪惡政權 不需人性

條友雨革頂峰時宣布走人 明啦

美國向日本掟原子彈有無人性?

無

支那會鵪鶉共狗又知係EU學生？？？

哦
老師學生教學助理跳樓嗰陣呢條撚樣去左邊?

過氣政棍

對對對！侮辱諾貝爾和平獎伉儷，該當何罪！

仲以為依條濕鳩死撚左